有冇人玩緊隻手機game叫做異世界幻想 入嚟交流下

隻game新出 自問其實唔算好好玩 不過既然都入咗坑 都交流下
抽蛋率都算ok 好多時十抽呢就通常都會中
順便問有冇人可以入公會 我開左一個

s1？

S04 唔同server有冇得一齊玩咖？

公會同協力應該跟ser

我係ser 4, 有無興趣一齊玩

圖都無張

Ok 加我

依家加番

宣傳下先 公會名：我就是龍心

玩緊2服 叫蕃薯糖水

隻驚幾好玩...唔錯

係無野刷既時候悶0的...

每日不停開遠精遠精

+1 已經做完日任/遠征完就算
我覺得隻驚啲技做得唔多好
可能唔同左時代
始終覺得以前玩嘅轉珠無可取代

我會入 新手升緊rank

不如比個名我+你

放ac有冇人要 玩左6日 宜家冇乜時間玩

你有冇課金阿清 6日咁多ssr

我0課 平時打機非洲人 係呢隻game咁好手氣

幾時出ios

自膠 原來出左

良心驚 ssr算易出

都算幾佛
家陣玩到Acc Rank 40 開始過到活動可以刷第一隻 5星角色

洗唔洗刷首抽？

咁又非左啲

刷一陣
嗰時我好似幾唔好彩 刷左一個鍾